[A/I] Fate/Grand Order JP [738] 骨啊 係骨啊

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

愛Mofu

宜家有155條
計埋用左個d都打左200幾條了
但好似都唔係好夠仲有2粒鐘chur唔chur埋佢好

lm

臭

香架

新po lm

出1m2未

h漫卿呢？

可能打緊飛機唔得閒

睇左頭幾集就冇睇

南哥開po

個畫風我睇落怪怪地

買我個acc最好

最後骨刷左198條
雙晶本身有百幾粒存貨,今晚唔刷咁耐了
留力刷羽毛,得番2條

b巴

ohshit

H漫卿又出現

建議股東們向叶仔提議每日都安排活動以壯大我地月豬勢力

佳

執笠倒數活動

根本就應該每日都有活動 唔係真係驚都唔想開

每日有免費體力比大家欣賞寶具

日日都刷素材,任刷

玩到依家cba絆十三

想迫死我呢啲老人咩

台柱有咩建議

每日出一關高難送1石

底褲口罩??

布口罩加得太多花邊
立香以為係BRA

華倫西亞對波三成半人中左肺炎
cls

上次去左肺炎隊主場踢

咁阿特蘭大應該8成人中招
另類空難 cls傳染性咁高 踢場波姐

似底褲多啲囉

點解我要咁懶唔打活動 次次一有嘢想升就缺素材缺qp

Qp真係唔夠
上年泳裝賭場+抽box儲埋6億幾
半年都冇就用哂

打齊都未必夠
唯有刷箱勤力少少

去得踢波緊係會去浦

終於有料啦

新po留名

戲份少到

咁多個入面最鍾意墨 但佢點睇都係炮灰

又轉新肉便器

1000%係水原赢

依個大家都知

冇口屬性好正

你同我又係睇咩輸咩
不過呢套我冇睇

好攰

笑4

茹西

秘

石

幫中國病毒正名個陣就咁多偽人出聲
eg.法拉陳 松松jerjer
當年d權貴話示威者係甲由個陣又死晒去邊

拎光環是常識吧

奶共

仲有林書豪呢啲撚屌

嘩屌 係黑皮寶寶

今日生放村正係咪落地了

留名

都市傳說

出場唔代表可以落地

唔係星期日先有生放？

自膠睇錯日期

pad想換隻高杉等黑呆復活 點睇

無乜用

幫手度度 兩隻將軍 兩隻銀時 兩隻金時 三隻神威
會唔會太多

悶

換銀時好過，sb裝點都有用過高杉

咁即是唔使換? 銀時一隻進白夜叉 一隻變木刀 金時都可以一隻進化一隻武
神威一把遮一隻兄妹一隻本體 將軍條底褲好似廢?

除咗神威傘同銀時武，其他好少用

我都覺 早知換把遮就唔抽 仲抽L左咁多 衰衝動

全部都係雞

仲以為入左pad post

fgo冇野值得討論

珍

NOBU定MOFU慘D

MOFU 野味40幾蚊

抽咗幾多

dllm pad抽親都係5星重覆
抽左5抽都係同一隻

不要提了

再嘈就好似爺爺咁食左你地

想屌tamamo

想下好啦

到底點解日本仔咁鍾意玩支那驚

咁屌你

Gay姆

我買哂2個必中+skin
都1金時 2將軍 2神威

mofumofu

Mofu Mofu

If you cant find your way
I will never abandon you
比首歌洗左腦

Mola Mola

原來darling漫畫版完左

tolove又可以開始

唔計變身系列，高杉係最短cd貫通技，玩雜色用
低血+貫通覺都係搵返黑saber
金時裝，唯一一把防綁+50血覺裝，打盃用，抽未來
銀時裝多左咁多sb裝同大防毒寵都少用左
土方完全諗唔到出路

將軍完全係升rank用，唔洗光魔女
但而家1000rank攞埋個章後都未有新野，自己諗

俾d客閪完 好想mofu

比mofu屌

......

七原罪下期完

呢條毛巾4千蚊

nico重播涼宮

其實殺職單挑王黎講迦摩定爺爺勁啲

無止境的八月

長門

迦摩唔係單挑

4000

月錢易呃

養左貓狗未

買唔起,無工返
下星期又要訂高達

50名限定

毒撚錢真易賺

出個限定就賺毒撚錢有

死神千血動畫化
西方屍魂界連載

補充

揀最爛果篇黎整動畫
邊間公司咁盞鬼

隻app驚賺得多
補埋個尾佢

邊隻高達

你都唔會買
唔同你講

未出我愛機先唔訂
咁係邊隻

是咪有得幫訂自由

重點係本身動畫就係差哩遍
係咪可以見到app驚個個卍解一護

可以啦

話說隻app驚宜家補返幾多隻卍解？
卯之花烈都已經補左

無慘

柒頭黎

皮膚敏感

咁咪無得MOFU

無

希望下世有得Mofu

不過其實用手mofu就無乜事 唔可以用面mofu

邊有人用麵

唔sick野

你出錢我養

真貓好臭

撚過朋友果d無乜味

千年血戰咁撚on9都仲動畫化

你秒下我 我秒下你

你斬我一刀我斬你一刀

nemesis識用觸手控制啲普通喪屍

大眾

好似death stranding mads咁插電線

nemesis識咆哮震停牙蕉再combo

3 !

4 膣

準備開波

之前講左話賣幾錢未

無
今日都唔會有

animal crossing 咁快就有偷跑

香港冇偷跑 講笑咩

source:

PS5(target)

唔好出啦 我都未玩厭部ps4

買左唔夠一年 上年復活節大特價買

我幾年前就等ps5 我嗰fd仲笑我on9

=.=?

deep dive into PS5’s system architecture and how it will shape the future of games.

大家其實唔洗曬時間睇
今日應該唔會講game
比tech人睇

你真係on9

黑皮辣妹JK就系全世界最正最仁

rinb

上年買勁平 2480 之後折到1900 一手
豐擇同sony藍店都有呢個價
以前成日行商場都唔見有 嚇到我買左
重要咁橋個fd話比埋個ac我down d game 變相我2千蚊 可以玩晒所有野

825gb ssd

咁就完咗

橫向比較

不過買xbox點解唔買部勁d既pc

獨佔驚定勝負

平

尼痴 想問最近有冇fgo mochi mochi船可以跟

個鼻想點

有野想買直接pm me

邊個做巴

村花

。。。

縮返個餅臉應該會好返少少，我諗係掛

塊餅面縮到都配合到嘅

武肺疫情完先定秘書狐出先

咩咩

只要唔洗自己諗故事，淨講作畫真係無得頂

茹西
千里眼好像被切斷了

終於識得封返個ser 無得外部access

叶狗黑暗兵法
放流料再改

久保都差唔多
就睇下換完總編 BTW會畫成點

當年牙刑就係咁樣俾人改左做綠卡up

葉狗同山本大介都係食屎9

real

抽撚左百幾石銀魂 0 6星

6等分

100個

ng ho tai

fuck，hi到個殘體

k島出埋圖
btw 估唔到AP完無生草期

新角色圖？

爆料圖

求傳送門

咁計法 2.5上下加埋9隻新角落地

貞德呆毛果D出新職未依家係咁出新野但完全唔吸引孽種唔好再令我失望了

仲有邊幾隻

熊 歐羅芭 村正 Vitch 宙斯 凱尼斯 雙子座 預言能力嘅神靈沙煩(卡珊德拉？) MyFriend

any圖

咁咪好 我唔想好似電母咁買電母買到破產

五星點分配

雙子4星 村正5星？

熊 歐羅芭 村正 Vitch 宙斯
信唔信

終於有秘？

有秘我今年都唔反葉

抽 通通都抽

仲以為村正會等活動POOL先出
睇黎要破例去ALL-IN 故事POOL

不過估唔到咁快就2-5-2

唔知點解我覺得 秘/村其中一個會收到周年先出

唔通從此秘村雷就得番雷一個

官方咁憎人拆包，仲要通唱街
估扣起唔實裝住都做出

咁秒村今年內遲早會出架啦 但雷就唔知幾時

美海睇得咁認真

其實爆料人未講係邊個
我都係講啲已出場/提過 又大機會落地/退場嘅人

快d出

3月25 app update

宇崎PV

加密=矛加密

是常識吧

放心，我無加密果啲全部都係自己講唔關爆料事

除定鞋準備踩秘書狐

但係你會講中

其實無左爆雷人好似仲好
最起碼有得期待下
乜都知哂就無意思

輝夜二期

可以期待下葉狗點樣撚鳩月豬

小島邀請左土筆卿上去佢公司

大奶...大奶

利害
巨大

超級大

本斥但大

村正

係，殺生院嗰次幾有期特

很想抽凱尼斯 快出！

Give me Mofu

塊面怪怪地

屌你老母

橙牙

長月應該慢慢寫

太唔檢點

啲種火打到爆晒倉，又唔知2.5.2抽唔抽到新角

all in 留起啲劍殺肥

殺職俾祕書?

村正會唔會係間尺

唔係話ae咩？

比異星神招嘅全部都強制改成AE
可能都係伏筆黎

我買重2.5.2會一口氣解決2個FGO PO傳說

跟台柱

1.5.3果陣有冇講過自己係saber?

掠奪者咁快就到過去篇
定漫畫出得太慢,先有動畫出得快既錯覺

好似無？

唔係塞左一集原創，今集入埋學添啦

等你開台cosplay直播寶5

老福：

我覺得閒古鈴 好似 下面對啷啷

想大力索

掠奪者動畫係咪外判比大陸整 好大陸feel

十三機兵+動物之森
有排玩

係咪男人先

係男人 唔cosplay

bitch純愛究竟算唔算純愛

bitch同仼何人都純愛

接盤俠

我就係有咁嘅感覺所以好糾結

呢啲嘢好主觀
同你介唔介意個ac比人代打定自己打咁

你揀都無得揀

禾he廚
bitch純愛本睇唔少
硬係都覺得有遺憾

點似癡哥你想食邊件就食邊件
我毒撚只可以ff

滿足到條女就純愛
滿足唔到就變綠帽廚

未來呢啲不確定因素我選擇無視

非處不了

點睇bitch純愛

齋講睇h漫既話 無乜野好遺憾
非處扣分 但黑皮辣妹就加返一百分啦
現實既話 第一點唔撚洗講 毒撚無女
第二點 邊有咁多處/同埋現實邊有咁多黑皮辣妹bitch係二次元先可以畫到咁靚

答左 你都係扣左非處個分數姐
但好老實講 我都係處女廚 但辣妹bitch打扮加既分夠離補
至於表漫個d 處女辣妹 係毒撚漫畫先有 現實無呢隻物種 ok?

中古貨也想談戀愛呢本先係牙話

中古貨其實無bitch行為
失敗講個d h漫bitch 係好bitch的 例如會講牙敗牙敗

唔好代入你嘅嗜好
bitch純愛其實都幾好

鈴鈴仲跌得多過釘

個d bitch對佢之前每條仔 都係講同男主一樣既野

你講果本先無

我貼錯 呢本先係bitch純愛皇

我估失敗係想要呢d 又要處又要bitch又要純愛

咩 我睇av/h漫多數d GAL BITCH係會成日牙敗牙敗咁叫
牙敗牙敗

我無代入自己 我係唔知你作個bitch純愛係指邊隻
例如 1.條女打扮bitch/流言bitch 但原來係處 係bitch純愛
2.但你又話會有遺憾 咁公車bitch變私家車 又係bitch純愛
咁我咪估你講第2個種情況??
定係你想講1. 定 其他啊???
btw 推介呢隻bitch

失敗要既係呢種

拍埋av都重係處
叫佢唔好太多毒撚FF

唔明

唔係處
例如話同男豬有誤會個類
然後再和解係埋一齊個類

有冇啲計中計中計中計嘅NTR劇情H漫

點解galgame要有劇情鎖呢啲咁弱智嘅系統

最憎呢d 多數會有一格係咁畫 反而隻雞喊番轉頭問點解第一次唔係比男主

牙敗牙敗=やべーやべー
嬲what 7

但係最後結局算係he

咁所有接盤俠都係HE

今年周年可唔可以解放LV上限

所以咪糾結

異世界迷宮探索者
以前細個睇過一本係話個家族血緣好淫賤
老豆晚晚屌家姐,再逼男主屌家姐
跟住男主好傷心,老師黎家訪比老豆落藥,父子一齊屌埋
總之所有同男主有關係既女都比佢老豆姦
老豆既家姐黎屋企探佢時,男主想報牛
屌撚左佢
點知原來個男主老豆同自己家姐扑野生男主同男主家姐,變相屌自己老母

咁所以我咪答左 bitch味打扮係有分加 大把人爭住埋單
又要bitch又要處 得二次元表漫有 有咩好糾結

唔係
我係講緊bitch女主純愛結局算唔算係純愛嘅一種
現實就由鳩佢啦

純愛BITCH皇

呢套野睇過
幾感人

至少像那雪一樣

說好不提藤丸的...

係啦係啦
好似呢種咁

咪即係公車變私家車...
但我開始明你講咩 不過呢隻都叫歡變愉快HE
我依家可能明你講有遺憾既係邊隻
有一種真係好撚閪既 我要再搵搵

農夫下一話就要開無雙
荷之爾今次仆街

聽電話嘅係邊個
利申 啱啱睇咗

貓科大戰 不過貓貓到底算唔算貓科

12頁-14頁 你個種遺憾型純愛

貓貓=智障

加帕里島

邊套

至少和那雪一樣 藤丸
舊時同秘湯一樣說好的不提

秘湯邊套

屌u

yes
雖然有少少扭曲,不過都係純愛嚟嘅

果然不是處女就不行嗎

其實都唔係嘅
呢種唔算bitch,我又唔係啲咩處女廚
結局皆大歡喜就ok

有冇人玩動物之森交換下生果

ok

北京HO BALL

咁大風

睇唔到

好似打風咁聲囉

webm要an9/pc先睇到/down個player落黎

ifandog

DEM BEAT

4MK

u2

I AM NOT

立場新聞：消息人士透露直至中午已錄得近30宗確診中國肺炎個案！

譚德塞：an amazing achievement

深淵54

NOBU

一槍巴 同 椎名ましろ巴打都16日前

我係佢地都覺得你地好衰 日日拎出黎bin c

Not me 我岩岩發現

無上水好耐 係咪課Black?

CSOR黨滅黨了

you are

永續貞德教

中國就快中齊聖經十災...

手足sick波了

RAP

係 block 左
我個ac 一開始喺淘寶買啲起手號來
我柒咗啦 希望大家唔好犯同樣嘅錯

日日食呀妹仲縑3縑4

石號都封?

幾耐之前買 依家先block

唔係知係唔係石號
不過有好多5星嗰啲1lv號
我原本諗住都玩左咁耐都冇事
點知話來就來

好耐 如果冇記錯我諗都4-5年

我都係淘番黎既石號起手
呢到好多巴打應該大部份都係

天草爸都好似十幾日冇on了

係咪就黎執柒 一次過收晒啲石號皮 唔忍了

過左咁耐依家先清算咁奇怪

211847246一個位

會唔會係課金中黑石炸[sosad就算佢知你係石ac 你之後有課金俾佢我都唔覺佢會ban

好難忍 我最鐘意csor 揀嗰陣見到有個啱心水
仲有csor寶2 之後就買咗

不過依家講咩都冇用
最近開始冇咁忙
有時可以追下post

冇得玩fgo之後 玩其他game 發現好多都好正
依排玩p5r 都幾好

they

但其實黑唔黑石係點分
冇理由對上果次大規模封都冇事
今次反而賴嘢

我仲撚驚呀
個AC 3年前喺8591買 然後課左應該過40packs itune卡
雖然而家未有事
btw佢ban之前聽人講又話會俾個警告先..真唔真

我都唔知用開信用卡課 黑石好似係入code先有機奶野

Ban左仲好 慳番d錢

3年左右姐

2次元都丁唔落啦

唔關事
神父&friends實際上都棄晒game架啦

坦白講 比佢ban左嗰一刻 心情五味雜陳
有唔開心 又有少少解脫感 又有啲空虛
咁多年努力咩都冇晒

呢次唔係封黑卡咩

3年其實話長唔長

淘寶果啲N送1嘅一定係
然後又會有班用白石價去賣黑石嘅仆街
就算係賣ITUNE卡code都可能出事
睇百度 174果次有班人就係買左年頭500人仔嘅10000yen itune卡而死

bestimes added

係 姊姊>妹妹

【天才麻將"少女"要變成天才麻將"少年"】

咲-Saki-新外傳漫畫《咲-Saki- re：KING'S TILE DRAW》將開始連載，看宣傳圖就知道這是五位男生的故事

此作在香港的譯名直接沿用《咲-Saki-》，而中國和台灣就採用意譯《天才麻將少女》，所以新外傳名稱就是《天才麻將少女 re：KING'S TILE DRAW》...好像有什麼不對勁

我有係淘寶買過10000yen卡
屌 原來我抵死

年頭果批平貨？

冇 我買都成600

石頭號9成無事
係淘寶買卡奶野
老實買部AN機課仲實際

貪平真係無好野 下次玩第隻驚小心d

加左

各位手足日後其他game post 見
我得閒上來鳩噏算

我仲以為啲人有睇食神

姐係點

但今次批牛肉正價都出事喎

我呢到有批好平既聖晶石
要既咪打呢個電話囉
一世人兩兄弟，無理由有錢唔齊齊搵架

挑炒股個班夠個個覺得自己勁過股神啦

咁呢啲黑石扮白石你係難搞啲
我買開520啲卡咩事都冇，個ac又係自己起手

淘寶石

淘寶真係好危險係igamebuy之前都有幫襯過幾次

呢兩日先大把支那人笑巴菲特，人蝕左八百億美金都仲有成千億美金，唔知仲以為佢地個個都好疊水

我犯賤 以前真係幫襯過淘寶D itune卡(最平63X/1)
先咁驚 而家轉左igamebuy了

早幾日掃過個咩10大金句po真係笑到噴水

我個ac直頭試過課埋淘老黑石都冇事其實係咪ios就應該冇事

d支那人毫無誠信可言
同佢地做生意真係可免則免

屌 我咪ios囉

咪傻啦，睇check你條友心情

傻西 大陸無好野 不嬲淘寶黑卡當正卡買 收你正價就當白卡

我都試過

d ifandog真係好on9
以為ios就無事

大撚把呢啲人，之前想買件衫佢寫正常價，但我自己睇完先知假，好在冇出手

連登仔話人廢老擺明講笑 但唔知點解會有人認真...

支那人無一個係無辜

係 我係弱智仔 我係垃圾

其實唔係ifandog先會出事咩 an機可以正常課金

總有人貪平課黑石

個個post笑到我仆街

可能有白名單
本身正石課夠幾多就免死一次之類

搵到間懷疑係淘寶黑卡itune店名
巴打們可以check下自己記錄睇下有冇中伏 當然我相信唔止呢一間
殘體字:尖峰商贸

淘寶itune卡 不可一 不可再

會唔會關個ac仲有幾多石事少果d就唔理所以冇事

頂
我買過個間
其實game入面點check到你用禮品黑卡課金

我都係520,不過近排課PAD多,FGO差唔多半年無課好似係

好似只係多左一重apple既認證
apple收唔到錢就搵番張itune卡消費既game公司..
公司再ban咁..

禾有個全活齊拐未用過杯0課分身
係差隻槍CSOR要自己課返
有心返黎就搵我

520 同igmaebuy都幫襯過 ban咗就唔撚玩，pad我就棄咗了

凍巴多謝你
不過唔洗了
每個人自己升過嘅鯖都係無可取代
而且我唔係啲有恆心嘅人 要重新努力過實在太難
再次多謝你

一槍巴 咁你當時課itune卡既日ser itunes ac 有冇俾apple 封
因為照計如果game封左但itunes ac冇事又好奇怪

咁又冇事 仲在生 我又冇諗過會封埋日apple ac

咁又好奇怪喎
apple發現張卡有問題 應該第一時間會ban左個AC先
好似呢張圖咁.. 咁唔通又唔關itune卡事

前年手賤退左2萬蚊石 都無ban我

我都唔知

打份EMAIL話自己無遺規,要佢解封啦

同埋話自己係AMAZON 原價買卡
唔知咩事

試下先

家姐

禾最鍾意本身女豬
三個edd都好好j

隻野抄酒吞

係
一路睇一路都覺得係酒吞

黑皮大奶

黑暗精靈

有無TWITTER/P網 LINK

每次禁lift都會出唔同時間軸嘅lift
有電梯小姐嘅情況就係以前棟野仲叫正常嘅時候嘅狀態，非常罕見
絕大部份時間叫到嘅都係認真攻略勢寫晒各種組合係牆上嘅污糟狀態
lift小姐唔知點解死左之後就比最後隻friends執左套衫，連埋條鎖匙
然後果隻friend又會模仿返電梯小姐，但當然唔會識用部lift

而係某個時點係有野開過部lift個panel做過唔知乜

好有斷尾故feel

本身呢d懶恐怖漫就係咁
香港就叫斷尾估 大陸就叫細思極恐
本身睇落就唔恐怖 之後越諗就越恐怖...

電鋸人最新個集好癲

壞女人

得睇左十集
琴晚先追番black clover

全部都係佳(係好野咁解)

好似有幅圖就係你貼

Power

NOBU好惡

黑皮精靈
癡女劍聖

裏番化

繼續畫圖
今晚要起到份功課

Visual Art's遊戲《第一次的看家》18禁動畫化決定

「はじめてのおるすばん」是Visual Art's旗下品牌ZERO在2001年發售的R18遊戲，故事就是玩家主人公與雙胞胎姊妹一起幹些快樂的事

雙胞胎身形嬌小雖然看上去很像小孩子(身高133cm體重不到30公斤)，但遊戲開頭就提及她們18歲以上，而且已經不是處女(不用玩家幫她們"轉大人"

2001年嘅作品呢家先嚟搞裏番

CLS 設定

非處...

正喔

都係純派糖嘅gal啱禾

以前的那個比你好太多了

聽朝第6章劇場版個生放送剩係可以係abema睇?

想睇小松

非處:以前條仔無你咁細同咁早洩

夠大就唔洗技術

你是尼架嗎???

已經睇厭嗰d一屌落去就母豬化劇情

人地一野頂到條女重未開發既深處 咁直墮母豬化好合理吧

咁又唔一定要尼架先有大JJ

力架有芝士腸嗎？

認真 老了

老了

抄me

決定唔打食反應嘅驚

u 2 very gay

愈黎愈唔like睇本子

係咪單單本子已經滿足唔到你

J得太多

現實又0機會 儲多個錢下年仲有命既去多轉大坂風流快活

你點知架
你比人頂過咩

禾都係覺得二次元好

戒下吧 為了你好

=.= 睇少d鹽野開始

二次元全部都假既 幻想既
一定美好架

呢套係咪女主同呢隻都係做援交個套??

每日無所事事
又提唔起心機做野

不要再說了

想mofu

想放負

請開始你既表演

下個月頭可能有得MOFU

再打多次丁

收到

你再打落去會死 收手啦

食峰手幼腳幼 但係咁撚大包米

養乜春?

養秘書狐

我要踩住佢個頭黎屌

呢隻任踩

1日3次郎

要戒丁
Day 0

一日三次好快虧

食藥降金玉素，咁你就唔會想打

冇錢
靠意志力

同班中同食飯，成餐飯食咗4個鐘應該飲咗3個半鐘啤酒

好mk

umu in everywhere

yup

武事既 唔怕

無慘係咪收得皮了

2:0

3:0

準備睇小太刀6章CM

你不是高達...

我地就係高達

全球4800萬FGO豬了

阿格凡CV:安元洋貴

咁早直播

日本仔肺炎唔洗返工返學

估中左真係會大執

但敗家仔係聯邦自己內鬥
應該唔改都連得返去uc2
最怕變左pf骨大顯神威

最緊要出多D模型

『劇場版 FGO』は2020年8月15日に公開！ アグラヴェイン役は安元洋貴さん

岩岩先起身 miss左

不肖子本身連小說馬反
咁要改都唔出奇
但唔好好似nt咁過份

條trailer 阿格凡有無講野？

有一句

唔知啲浮遊導彈會變成點嘅外掛呢

剎帝利repair已經變左做第一部用浮遊導彈既機

潘尼洛普個樣應該唔會變,第1條trailer都出左樣
xi gundam得海報剪影,唔知會改成點

改到識用nt-d

哈撒威識開聊天室

哈撒威有潛力做老翻阿寶馬沙出落去
但係笨大似想推巴納吉做系列主角

UC基拉

仆街A+
黑櫻開¥27031
好過去搶 屌 唔撚會訂

來來去去咪果2,3個人畫
ka叔加爆甲T骨不意外

塞T骨入D飛彈

有聲，實裝近，好似係

想請教新手係咪狂打主線先？

多數係ka叔版再小改
藤田一巳同森木靖泰版好難商品化

永續巴垃圾

新手係唔應該玩fgo, del game吧

你邊到睇開2萬7

BTW嘅動畫係劇場中篇

而家轉番22000
一開始係bilibili 同天貓gsc 旗艦店寫27031
我見今日開訂咪搵下有冇價格流出

估唔到隻櫻貴過黑傻

a+真係好撚仆街
大A 幾時出隻黑櫻打柒佢

係，下一個活動係要過左第1部

大A依家D QC都差左

起碼個價 值
而家a+ 燒鵝價錢 目測上色圖就燒鴨黎

個結局寫死咗
點出落去

要睇佢搵咩廠代工
真係好一時時

不要再看了

忍住唔打

睇睇下你都係會打 試過唔少次

不看就行了

志在搵純愛本分享俾大家

今年animelo summer好似咁唔好睇咁既

有咩特別?

伊藤美來係30號

TrySail 29號 但係雨宮天solo係30號
跟住笨佔得男團
LL同Im@s又冇
係未講哂定咩 好似三日都唔好

近呢幾年都好似麻麻

steam免費派tomb raider

有冇link

呢隻同雪山果隻都幾好 但最新果隻就麻麻

一代細波同樣衰過一代,最舊果代係最靚女同大波

岩岩一出雪山嗰陣得普通話語音 即時冇曬癮

出咁多套之後又返轉頭出返最原本個套

丁少啲啦

冇丁
志在分享

屌 睇睇下自自然然就丁埋嫁啦

點解d貓咁鍾意玩線

有無人同小妹一樣儲緊石抽カイニス

Me

呢排興回歸原點

希望下個月有

想請教主力應該升宇宙凜定金閃閃好

好難解釋智障既行為

4月8
利申 石係㩒出黎

好膠

屋企無位

純真

可愛做智障野=純真
靚仔靚女做智障野=天然呆
我做智障野=智障公平咩

呢個世界不嬲都冇公平嗰喎
同毒撚睇動漫比人話宅男
靚仔睇動漫就比人話文靜乖仔有咩分別

岡本信彥今次真係捉蟲入屎忽

不嬲都無咁法講哂架啦

即刻冇晒好感

係咁架啦個世界

結婚有咩問題

佢係比人捉到同人開房
比人追問之下先認自己結婚

佢係出軌俾文春再爆結婚

佢事業應該Molamola

之前浪川又係偷食，咪又好快無事

睇下兜唔兜到啦，話個個係女按摩師wo

我好想知A子係邊個

睇你寶幾

新手岩岩玩...點睇寶幾

強化>第8個 寶具強化，再篩選

應該凜先

都仲係好想叫新手唔好入坑
fgo應該成個鴨屎台仲唔歡迎新手既game

好的
加右上隻法師？

玩fgo=作賤自己

果種唔洗升住啦
D料要第2部先跌
升完凜再升埋項羽應該好D

項羽有d樣衰...

而家睇班非日本fanboy fangirl點樣話岡本無響聲明度認自己偷食就代表佢無錯、推哂所有野落文春度真係好笑
屌你老母文春係乞人憎仲成日放空炮，但今次明顯斷正都仲有得賴？

岡本靚仔嘛

呢隻驚 樣衰嘅通常都勁

難怪tamamo唔勁

結左婚唔講其實都冇咩問題
結左婚去叫雞咁梗係死得

岡本玩開後宮

Tamamo佢整到咁已經好勁啦 跟番設定3尾都只係勁少少嘅沙煩強度

而家既池抽唔抽得過，想要saber

同埋樣衰通常勁只適用於男人

岡本信彥

Saber等歪啦 雖然我到依家都未歪過

山老人個池呢

原來條友成168cm咁高

168好高咩？

山翁強化左招技 幾勁 又型

值得寶5

我得150

香港米7以下都係殘疾

嗰個係故事池，冇pick up

嫌錢多先好抽

好彩我唔係

169人士

高有撚用咩咪又係溝唔到女

高過尼祿，唔怕

抽唔中😢第二行左二個張好似唔錯

幾乎成隻game最勁個張

好正
平時冇買開figure都想即刻屌

如果項羽轉金閃閃，會唔會好難升

升就唔會話太難升 係項羽狂職泛用d

我覺得升金閃實際啲 項羽好少用

金閃閃真係好有型

最緊要你搵到愛角
唔係好難堅持玩落去

太高次次搭巴士起身都會頂到個頭

煌黑

黑龍呢

泡狐呢

真 成日撞到

有女未?

Sor囉

星期一請假打機了

臨碎係銃槍裝

唔多岩洗

全開5 逆上5 挑5 渾身3嘅護石

終於可以殺隻渣渣輝

樣辦心口錯色 希望會改

急問 adblock是咪無啦啦擋唔到youtube d廣告??

用到

有TAMAMO足矣

我是咪中左毒

你老婆正面
你老婆側面

有愛就夠

準備左3000晶射落秘書狐塊面到

有冇人知邊度有黃店蛋糕鋪
禾就快生日想訂一個

準備睇我開台射到佢一面都係

如果下個月出的話

29號睇下有冇風

我驚燈死左 成章唔出現

隊長都講左VITCH係奧林匹斯，又話遲早要處理呢隻害獸
一定有得出場

野味狐真名是咩??

正牙 m爛閪4條友就得

睇黎無屬武會用返渣渣，屬武就赤龍

Tamamo Vitch

最驚又要刷返把賊弩 到而家都矛

有冇人打GAY

用赤龍武去刷上位好快姐

終於肯fix返

黑起上黎好難講

4月先出 搞掂兩隻新怪先 臨界碎睇落好難
有新護石新裝 又可以update而家嘅裝

講咗會調整到易啲抽倒高rare武

仲可以好似赤龍咁回爐重練
一定快過以前N倍

用笛寄生

改變地形果招封陷封回家玉 仲要唔俾過區

個地型望落仲要超難分有無菌

都0202年邊有人仲用太刀

唔係7海END我唔會睇

菊池都不錯

老虎終於有得出返場

Abema live

羽蛇神

強化+改模+第二寶具希望
以前未抽到拉二、佢一直係我單體rider主力

直接出隻新你抽唔好
咁大想頭

OK

竟然有CCC 沖涼cut

?!

冇咗大姊關節技夾梅林果段

蒙尼爾都有CV了

唔完全係
不過同一段

『Fate/Grand Order -終局特異点 冠位時間神殿ソロモン-』 制作決定―――
最後の指令―。アニメ『Fate/Grand Order -終局特異点 冠位時間神殿ソロモン-』の続報にご期待ください。

#FGO_ep7 #FGO #バビロニア

醫生要落地了

咁撚正

仲未撞到入去個網

肥咗

今次刷素材，唔流wor!

大奶怪

終章

眼細左咋

屌真係做終章

做終章係咪會搵番曬堆角色既聲優講對白 FEEL到都係CUT咁D

終章後再接1.5.1動畫化希望
好想睇識郁既黑貞

只想知奶奶有幾大

應該都係做成0話咁

希望比較細
始終有第2章正章

OVA都殺

啲畫風好柒

此度の戦い、まさに痛快至極の大勝利！貴様らの帰還をもって魔獣戦線は終結とする！

皆さん、御試聴有難う御座いました！
僕にとってもお気に入りの作品になりました！

あ、一つ忘れておった
このウルクはどうであった？

我轉貼

終章咁多servant 點畫

MOFU

擔心佢畫唔番咁多條巴巴托斯

醫生

白貞段台詞

係喎 終章有黑貞 劍式

術閃果段對白真係好正

月豬上年個trailer已經有呢段

想請教仇凜定弓凜較強

不撚如第1~5都出晒OVA算啦

開驚前段嘅pv已經有

南美大姐呢個LOOK好正

一直都係個頭冠累事

想配埋畫面

呢段？

比較希望由第一章開始做起

第一段

ED有山翁

終局到時個CV表有一頁應該會咁

魔術王ソロモン
魔神王ゲーティア
人王ゲーティア
レフ・ライノール
バアル
アガレス
ウァサゴ
ガミジン
マルバス
ウァレフォル
アモン
バルバトス
パイモンㅤㅤㅤㅤㅤㅤㅤㅤㅤㅤ杉田智和
ブエル
グシオン
シトリー
ベレト
レラジェ
エリゴス
ゼパル
ボティス
バティン
サレオス
プルソン
モラクス

唔知全卷BD送果隻黃金杯係咪就係聖杯呢

好悶 又訓唔著

睇親都想笑
有notebook

終局唔係已經有佢響度？

玩動森

她當然有交房租 她的房租是一次性交一年的

種田既「前輩」

動物之森好好玩架?我第一次聽

咁都整到

應該就仇凜

fate / grand forest

多人遊戲睇黎可以重演第一次泳裝活動

係咪執素材起野果次
想當年都仲係無課

腎虧未

一野skip哂真係睇唔透
一至七做動畫
終局做劇場版
我覺得咁先得

同直接播END GAME差唔多

跟住D夏日event做曬OVA

講到唔洗成本時間訓醒就整好咁

除非學GBF出大技
唔係點回本

都冇新人入坑架啦
老屎忽想睇都係六七終居多

一至五意義不大 可以捨棄

今日生放應該講HF合作

想太多了

珍 咪又係搞下收戲院4星禮裝算數

點解我中學唔學跳高媾女

我跳到兩層樓高都冇女

要唔識跳,不停練先有女

我踢波個時冇女黎睇

踢波媾仔架咋
媾女要玩玩具，打排球

矮仔玩呢D比人笑

無人笑
識條友玩左7年玩具得米5幾

呢套衫去到現實真係特別淫

儲碟撚
序->6,7,終->2部序
無得一SET好無癮
全部魔改出OVA都OK架

Btw隻阿比錶係咪四月到

理論上係

女朋友知道你成屋老婆未

我記得親媽整左尼祿

上埋去扑埋啦

係一眾尼碌面前扑野
好似d邪教儀式咁

同佢講過成盒都係同一個人物既膠(專一)
同一堆龍珠高達

跟住啲尼祿仲要拍晒手講おめでとう

講成屋應該都未必想像到你屋企既狀況
仲要現在進行式 會持續増加

差唔多出完
過氣了
你話我係電母就仆街姐

自己老婆被第二個男人射

買唔起 就話佢整得唔好 唔值依個價咪得
依度自稱最愛植物人個位都收唔齊啦

我都仲有2隻未買
一隻改色一隻未有岩價

點解會射得咁啱位

原圖係倒瀉老尾落張床到(應該係原圖

異色版bitch queens 見ebay有
Clays咩價為之岩？

BU

呢隻game最好玩係咪畫衫之後share

其實咩game黎

動物之森

咁點解唔玩人工少女

女仔唔會玩人工少女 完

貪新鮮囉

你貪新忘舊
得返個名有電母要素

哦

400左右
因為真係好肉酸
BTW唔急既
依家又無工返

睇生放

Gk都收埋?

信長

李依笑到

邊款先 到手既有2款 訂左未出有一款

人工少女冇得同frd玩 好似係

點會無
好多女朋友

好多女仔WO

祝你早日康復

準備抽正女F好過

live乜春

現在去學畫畫還來.....應該是來不及了

btw day 1了

個男豬畫得咁靚點跟

叶中武廢

sticker

之前有個泳裝

Line stamp

真？

就快

想要哂個3set

買

尖叫聲

1001 warning